醫管局 大學 公營機構暨政府 廢青 討論區 7

又係我

留名！

希望今次呢個post 增加大學巴打

ＨＡ 始終係大莊家

Clerk2 3有冇份？

留個靚名

照睇應該有
不過MAX左 有冇就.......

HA巴打 已經全面進場

我未Max呀

你就FAT FAT啦

留名

提早一年Max

cu pa 又係13k?

你開價嘅
想開幾多咪開

唉

cu張form冇叫人填expected salary

我早四年入去做clerk 七八月未有cert 畀到14k多d啵

早4年都14k

呃你有獎咩

7月, 係唔係有certifying letter喇?

好似出咗hon未confirm

想同我哋HA鬥

巴打收到工所以上水

係general clerk ii?

中大得呢隻啫

即係EA 都有❓

HA WARD 同RECORD 都係大伏❓

點解可以咁多

之前post話cu 職責上gc=pa，但其實呢2個post係咪都咁高咁大人工差唔多?

14k我9沖了

據我所知同point 同max
有d老細知道後生仔唔喜歡做clerk 所以開pa好聽d呃吓fg入去做

應該冇

你果陣係interview定收offer先傾人工?

當年cv填 ，張form 都有得填

係

唔係應該，係一定無

而家有15k

日日無償2個幾中........點解可以咁重奴性

我就唔係你申請個rank 嘅

但係你地唔好頂爛市啦
Fg打做文員仔冇15都咪做

依家冇左

你又知?

點解唔試officer rank

佢FG 可以報埋PC嘅

大學eo?

pc...下下都幾年relevant exp起跳...

我諗緊星期一遞唔遞信

寫係咁寫 其實冇exp都做得
俾我就apply咗先

報又唔洗錢, 伏POST嘅咪頂返一年帶人工走嚕

好再睇睇先

今日我in e2

日日八半至十點真係好辛苦 ⋯⋯
但又驚俾班仆街老闆話九十後唔捱得之類

今日我in ea2

我都有同事VTC轉去我到做, 佢地話幾充實

差唔多一樣

留個名

欲加之罪 佢要入你話你返工收人工都當唔捱得怕蝕底ga 啦，洗鬼理佢點睇

新post lm

偏僻有代價嘅

教大我都有apply但冇回音

希望fiancé 唔會啦

星期六 好靜 得返我

尋日小妹做完OU Assistant academic services manager既trade test......
有無巴打知道OU 考完trade test之後大概幾時通知面試？

咩deparment
如果係school of business 就祝妳好運🙏🏻

有冇人知各大院校EA起薪
係咪非三大人工一定低過三大

你係咪想講pc
中大ea 係以前班老人家

Entry level 去大d嘅部門就好好多

係...pc...

即係話每個部門既gc都唔同starting?

你地成日都驚內定嘛
大部門日日請人咪無咁多內定嚕

次次都驚內定諗咁多都無用

想問到底health info and record manager 到底係做咩

有個差唔多既health info analyst 反而係eo ii 編制

其實佢地分別做咩多

同埋有咩EA位會易的升到上去呢的位

咁in我就實去in既

大學黎講我都唔覺

咁應該間間U EA差唔多 好彩的話 畢業出面做兩年入大學做EA都有兩萬

你應該諗，如果一個人無做開大學
而又唔係會計/hr/it人
人地做咩要請你返黎做

幾時去in pa呀?

後日, 果日in gc+pa

唔使呀嘛

唔知prep乜好咪

Dept 嘅話內定都幾多 睇住我個dept專登開左幾個位請返自己學生
就算真係請外人 都一定係請女人

性別歧視

細DEPT 上到EO2 已經盡盡地
如果你喺幾十人大DEPT就另一回事
除非你做FACULTY/中央部門

呢排興請男

IT 同estate office 咪全男班囉

班坐房嘅又未必

想問吓大家知唔知醫管局hr EO ii 福利如何？ 會唔會話好難升EO I
(條女就見）唔該

聽就咁聽
實際上會唔會上網聽完人講就唔去先

出都仲有機會 唔去就一定冇

我係你就做d唔洗專業知識嘅admin 部門做ea
等幾年有機咪上eo 嚕
幾十歲人未讀過書咩
仲讀

讀完一輪又唔係包升
用錢用時間

揀到咁專嘅部門做
限制咗你未來選擇呀

我唔知ha係點
大學嘅話就多數都係大會計師樓考哂牌轉入嚟養老

你睇吓有冇朋友識人做開Officer rank 再問可能充分d
呢到答你d人無ha officer 㗎

有冇放定先

雖然今年未GRAD但想問下
男RN FG做私院定HA好?

有人話入HA儲經驗再轉有優勢+在職培訓有津貼+移民有著數

有人話公院轉私院無特別優勢+私院人工比較高工作量又相對上低

邊個岩D? 定係全部都岩?

當我無問過

私院肯收男RN 咩？你個問題根本唔係問題
因為請親都係女，而且要靚女！

公轉私通常都人工高左，兼有13個月糧，某d 院都係跟point 跳，但俾ha 高一個point

但你做多兩年，ha 就未必要返你，因為做法唔同，又變返白紙一張

識人fg入私院rn啵

私院男rn 罕見過男醫生
佢入到去會溝死女

其實公院有d 都唔差 上次睇ae 有個幫我做小手術 唔錯 帶左口罩下

睇黎暫時未有人願意解決我既問題

係冇人答到你,依到個個都做back office文職

你都係得2條路姐 a 做唔到咪做b 囉

應該話做rn 個d 唔會入呢個post

想問下有冇人知cu proj assistant 同 hku space ea2人工? 兩份interview係同一日同一time slot又冇得改時間，應該要棄一是但一個interviewthx!!!

差唔多價錢
揀部門好過啦

admission & financial aid應該惡做啲?

最緊要唔好揀d 得幾個人嘅部門做打雜
長遠唔想學完嘢下份工唔啱洗
可以揀間間大學都有嘅部門
到時你想走咪走 又多eo位

聽講打雜工+ 無得升..... 衰過HA

幾年前聽過朋友做九龍灣做幾忙吓
又未到太差 ， 但係佢走咗去中大

呢類部門多數一個eo 2 加幾個ea
你諗你

起薪可以既 但一定做唔長... 做幾十年同一個位

15k?

係呀

點解會咁

我又唔明junior post 邊有咁多做緊嘅要去in嚟做

我都唔明佢哋諗乜
好多做緊嘅成日都話想走
由perm轉contract都唔介意
但係轉唔成又會可以繼續做

但求keep番個pay就得

劉明

剛剛做左一年公營既廢青來留名

想問下HKU clerk II 會唔會有written test? thanks

識人做咗6年hku space ea
16k

cls呢個dept依家有成4個opening

Ea3a轉其他部門ea2難唔難？

所以諗清楚

一張子華都買唔到DLLM

有冇人聽日考中大EO II
fg準備去陪跑

fg都有interview

入都入唔到

之前喺HA做Ea1
升過去9個月
d野俾哂你做
問佢點做
就叫你用下個腦諗清楚d先問
好啦
自己諗完做出黎
SHM俾SM話
就話你點解會做錯

兩個EA對5個manager
個AHM日日上淘寶
都唔知30k請佢做乜9

9月開始個project好急
隔兩個星期就叫我入房小下

最後上年12月quit咗

其實入到好dept都好做

只能話我無運

唔係
仲西過HR

written test嚟㗎 但得5個人考

幾多個人都知

唔知佢分咗幾場定點
但成間房得5個人 點人數
不過我覺得大學行政位唔似會請fg

原來你琴日問今日考

我都見過fg eo2，係比例上比較少
祝你好運

Ea1都咁慘

5個M
2個EA

注定收皮

邊個dept?

不便透露啦

好似幾輕鬆咁喎

Q&S DEPT?

想問下大家點睇UCH個clinical administrative trainee 依個Post.. 講到Trainee 咁係咪真係會有career path跟

ue c係好似要200x年前既alevel先計
所以大部分後生既都係睇ielts

毛記升成10陪🙄

返埋聽日終於放假

做咩

秒回

想返工

唔係掛

學子華噤講 要搵聖水淋佢...
BTW
一張子華都買唔到...

炒到3倍

唉....
棍波全日入左2次 2次都係比$ 個時比人彈 DLLM

如果而家份工30k人工
番5日半, 唔洗ot同埋冇乜壓力
好唔好考醫管局 HA2?
因為睇番ha2人工max多d

你真係有ha2 個offer 先上黎 先再問呢個問題會好d

唔好黃牛狗

益

灰到爆
電話真係打左過百次

標準答案 報左 有得in 先算

通常HA2一定要去procurement
而CPMM都係忙到pk

請問合約三A級病人服務助理 (日間病人服務)(不需通宵班)
係咪通常請有醫院工作經驗?
無經驗只能夠做病房PCA?

其實想好好噤升職
除左考professional 既牌
仲有咩出路....

?

留個名 做緊醫院 如果有車錢津貼就好啦

好開心又可以返工

係呀，好開心

仆街 子華買唔到 五月天又買唔到

In 好高級？

巴打都做咗好耐
SEO多數都寫七年

同問.. 介唔介意講邊間?

可能佢想要young 呢
我得幾年貨仔所以有排都唔apply eo1 /seo

我坐正officer 2 嘞
再上senior officer 應該要儲下年資

點解完約要清假

on9 囉

唔俾儲假

有無人知corporate services係做d咩

［member] finance ea應該睇cluster
我見我果邊ea 最遲6點就走
Afm中意請big4人
Ea應該好難升到呢條路 [/member]

想裸辭，係咪3個月內都可以即走，3個月後要1個月通知？

Ea2

[member］FIN 好正常，HR就當人係狗，無諗過要對你好。唔升自己友，鐘意請外人做C II/III，EA I，EO。要d EA IIIA教返轉頭，乜都係d細既做晒 [/member]

想姐

thx bro

HA走咗再返入去係咪好難 ？
有d人唔係
有d又話係

係大學做lab 人工好唔好 同HA比？

clinical

冇咩點解既，想放假姐

apply咗好多都無回音啫

做過supplies同另一個dept囉
apply返EA1位

其實做大學EA/CO既career path係點？約就得兩年⋯兩年之後會點？做幾耐先有得內部升？定一定要跳槽去另一間院校先升到？

有冇巴打講吓藥劑師咩環境
過2年就grad

冇咩人答到你喎 但幾年前睇過d 報道好似都話位少

走左再想入1仔緊係難啦 你之前係咩位先

EAII
EAI

咁做咩走

好做無人想走嘅，我上面都講咗我咩情況，當你份工就攪到你有情緒病，班老闆淨係識小你，俾唒d野你做，你放工就驚定第日返工d野，你放工同一起身就收到HM嘅what app小你

我做你都會笑唔出想走

我做估

咁你仲中個頭埋去 唔擔保之後唔會都一樣架喎

咁岩嗰個dept係咁啫，我都講咗個結構係好奇怪，你睇下先嗡啦不如

我知 我都冇阻止你

其實真心某d部門先係咁
當初升上去之後先知
所以先想考第二d

我見到HKEC 請緊AHM......

揀咗就唔洗日日睇啦你

你做咗幾耐升？

我係想講佢下至EA3 上至EO RANGE 既HR POST 都請緊人姐
即係成TEAM 人轉 ?

係AHRM喎，搞都我頭先仲諗緊邉度請AHM (Assistant Hospital Manager)

復活節我每日都要返工

咁慘

星期日喎今日

quit 先啦 hea 下啦

請教下 ea3a見完工係咪等1個月度先會有通知？
同埋面試有裇衫西褲皮鞋 無外套無呔Ok嗎？
Thx

我所有interview 都係full suit
不過我見其他人IN 都著得幾hea....

其實clerk III 同EA II 分別除左人工 福利外 有咩分別...
我見有d post job duty 一樣 但之前年前係用
clerk III title 請 依家就用EA II 名請...

無經驗會請？

HA請HR叫我去見
伏唔伏

[member]
佢寫Human Resources Assistant 但我Google翻係寫Executive Assistant IIIA, Human Resources Divison
利申 fresh grad [/memebr]

AHRM... 但...EC 既hR 是大伏...❓

咪就係 所以唔洗睇
內定

HA 既 HR ,FINANCE, procurement ,reocrd 都伏伏地
最伏係ward clerk😂

Procurement at least 可以去第二度升
Record係on9

唔怪得成日請人

ward clerk 我有同事做過 個幾月就唔做
D RN 串到HIHI

之不過...D RN都係3年/6年就轉去私院

但....但私院請90%男...仲要靚既.....

人工就答唔到你
但我每次去開lab 都見到佢地hea 99吹緊水

Record係咪唔洗諗去第二度升？

師父，明白了

大家估下今年公務員加薪幾多$

我估3.5%

我都係噤話

坐3望4

如果有4就好喇

但ha果d應該比大學忙好多

公務只仲要有pt 跳

我in 既EA I 應該都gg 了

邊間咩dept？

無3罷工

點解咁講?

report 出2.5 怕妳罷工 比3 妳
之後請努力返工

你夠有2.5% increment

冇消息
我都想請大家食飯
唔係泛亞

都係多L 謝曬妳呀

跳兩個pt

你好似唔係in咗好耐咋喎

一星期內有通知 過左啦

我3月頭都in咗個EA1
唉

好感動，明天終於可以返工

嗰度HR話一星期內有消息? 有時忙起上嚟可能會過兩個星期

感謝主

要搵聖水淋下妳

冇錯 我覺得自己是零

算啦, 其實EA I真係唔多揀外人

返工好開心，你識條鐵咩

睇下ACO 點啦...唔係真係要Ea2 慢慢做上去...

我覺得講得出『我好鍾意返工』呢句說話既人，一定係鬼上身。
拿!一個人唔係鬼上身 好難講到咁多自己都唔明白既野架! 好野，又開始新一天既 工作! 你話一個人唔係鬼上身邊講得出呢句野?我 每次見到佢都想用聖水淋佢.

我真係好鍾意返工

悶咗咁多日終於有得返工過充實日子
好開心

咪就係

why

請問我啱啱做pca 3a仲係試用期 可唔可以面試D pca 2 既位轉走 定要硬食完左個試用期先？

我愛返工，公司我來也

返工啦

x2

終於可以番工

唉 一返工就有得OT 真係好

第一份工返政府secondment
第二份已經大專
點睇 唔想出返去

感覺可以做過世嘅地方

今朝出咗去其他office幫手
返嚟已經成枱嘢
淹沒晒啲文具

搵到份PERM 既就唔好走啦
最好係U 搵埋男友
2個友 都係EO 位 PERM 埋
夠平平淡淡過一世
餓你唔死 但唔會發達
同埋女仔易搵ADMIN 過男.....

做到U PERM 既EO STAFF 已經好過ACO...

MAC 機POST 都見到你WOR

lunch time

想考EO
但未夠exp

中英文又唔知夠唔夠做

我已經買齊APPLE...
等3-5年佢個product cycle 完先會再買...
APPLE D 野其實平左啦依幾年
OWNERSHIP 價佢都冇點加過

但你要留意返依幾年開始會少左好多大專生
因為15年前SARS 冇人生仔
唔知D U 會唔會CUT FUNDING CUT 位啦

唔係就9衝入政府做ACO/2A3O 位
有U GRAD 就唔好考CA 啦.....

HA就........出面私人工係10舊屎 HA都有6-7舊嫁啦

你邊頭返工

ha請人通常幾耐？
黎緊有面試 不過我岩岩開始番新工幾個星期 又要一個月通知
應該講冇番工定照實講

17fg 12月quit左第一份工

差不多啦
淨係將d文件交嚟交去都個幾星期
仲要加埋假期

聽返黎有d部門係咁
去第到可能係天堂
無所謂就轉啦

閪工 都唔知講唔講好

Depend條team幾急要人
同d人做野幾耐

HA admin dept有無伏？

冇伏

每日都佩服巴打一次

每日都8點wor 真係

卸膊就個個dept 都會, OT 我地都冇補水 , 所以個個準時走
chur 唔chur 就睇dept 同老細
我個dept 就一年淨係忙一個月admission

巴打做大學admission?

今日又返工，好正

I love 返工

我老細日日都o幾個鐘

聽日又放假

喺咪無人fg入到ha eo位

唔係呀 做細academuc dept

大專ta contract位 啱啱過probation 好怕唔續約

我知道有同事做7年到而家三十尾歲有兩個女都係term

噤點先有PERM..

收到QE EAII interview
要做skill test , 有冇人知skill test 會做啲乜？

咩dept？

Q&S

預寫文，中英

EA II 都要噤SADSAD 豬

通常係寫啲咩架
英文好廢

Report
QS唔好做

見工畀人黑面有機會係試反應嘅

QE QS
EA2 1
EO2
係永遠keep住請人

黑返佢面

咁可能係考寫通告同寫翻譯咁樣囉

大學post?

中大醫學院

合眼緣大於一切

整理儀容 多d笑容
Entry level written 亂做無所謂
合眼緣

亂做還亂做
起碼excel 識vlookup 轉統計圖
中英文簡單書信上下款
數學就應該唔考嘅

而家office 可以問個軟件點做
多數都無block 呢個function

你好似做咗一陣
仲好似係vtc
有難度
儲少少經驗先再諗啦

前後加埋兩年可以開始試下寄
呢個時間應該得到比較少回覆
到三年就會多d interview
可試下細校

其實u 係未請女多🤦🏽‍♂️

其實好多乜都係要女多

其實係女就有優勢

我果陣淨色polo 黑色chino 淨色外套 純色波鞋
其實睇in你果個mind唔mind

唔想放假

邊個准你放

HA Secrets
13 hrs ·

#8158
"相信好多ea都因為今次取消凍薪無感覺/嬲
因為呢d全部都無我地份!
人地做clerk都可以年年跳point加人工，而家仲可以唔洗凍薪
反而ea仲keep著2.5%少到可憐既加薪幅度
但做野又分分鐘多過人好多
真心唔明點解咁大間機構仲可以keep著咁不公既制度
人工又set得低
其實有咩方法應該比ha知道我地既不滿？
有冇EA/opa/pca一齊表達呢個不滿上去ha到？例如用ha intranet個staff letter？"

Admin: EA 既人工低過市場又係事實......

HA SECRET都有人講
真係有人make下noise就好
不過好難

唉..........
如果係HA唔係AIM AT HA/EO GRADE 既
考政府ACO 啦
ACO 90%好過HA EA 位
HA 唯一係退休後有醫生任睇

冇人迫你做架喎

90% 你冇撚野呀

係都200%啦

噤一定有伏位既
比我頭盔下OK?

唔ok HA 係雞 係公廁

慘得過我係雞 係公廁都要衝入去做

新仔想問點睇牙醫

祝你好運

你做緊邊間又唔講

政府 under probation term

就咁打去衛生署book 就得

u gc/pa位係請既話一般in完幾耐有消息?

幾日到兩星期

Ea狗想去interview係咪一定要請AL?
但得十日假 屌

夠薑你可以sl

pa

冇錯 點都打去排左先

就係被迫要做

發夢見到有人SL去其他院 interview,本來得咗，但原本上司發現之後通知有關HR,結果個offer被withdraw 了

10 15

why 呀

出咗Circular喇
預計5月Payroll會出埋4月額外pt既糧

有冇新scale 參考

你就好

噤應該點請😂

EA grade 表示

[url]HGPS咪HA自己果個Payscale
出糧係HGPS+Allowance+5%/HLISS[/url]

唉 我都係pay range lv 既食物鏈 下級人仕😂

下咁都得

請al 囉

請得切

20 only

一日唔得就請半日lor

我都試過有offer之後被老細叫入房,第一句就問我邊一日去interview，好在當時有請AL咋...

噤我岩岩入職冇AL 未

其實HGPS 每一個pt既金額都等同MPS

係 只不過加埋個on9 所謂現金津貼

DBS - Investment Products Support

Responsibilities

1. Responsible for daily processing of investment products (EQ/Bond/Structured Products and UT Funds) activities including but not limited to order validation, fixing monitoring for Structured Products, order placement to Fund Houses/Custodian, following up with counterparties/custodians for settlement issues etc.

2. Responsible for stock/cash/GL reconciliation

有冇人知工作性質係點？ 完全搵唔到資料

依到一係u 一係 gov 一係HA wor

始終都係HA先係大莊家

呢啲唔可以慳，用AL名正言順

放工未ar
我聽日bc...

啱啱放

日日8點呀真係...

最後去咗in CU嗰份?

係，但有written test既唔係果份

咁有冇問下要等幾耐先有消息

冇 所以我之前先問

admissions & financial aid?

驚老闆知我想走之後針對我

真實事件

星期六得我留名

放假❓

佢嗰份要返六日

我夠返工啦

慘

你就黎唔洗

妳都脫離HA 係gov la

未又係做HA 隻狗
EA 係食物鏈最底層

但以基層公務員嚟講人工好高喎，下次再有招聘我應該都會報

2仔 可以點3a 低處未算低

我覺得finance 都係睇AFM 頭 唔會有點人既機會

講真HA真係當啲文員狗咁撚，但真係有好做左n年ea3都覺得冇咩野同認為呢份係筍工

圖書館

大家覺得大學兩年經驗做EA嘅嘢有冇機會開到21-22k?
再之前仲有兩年工作經驗

HA EA1好似18？年年加埋其實應該差唔多⋯

大學你轉工唔轉tank 睇你現時人工加%

唔洗理
我當時都屌狗老細
我辭職個日 入房傾

無返半日都無人知

早就要走啦
香港唔轉工
真係好白痴

你遲少少 你老闆已經黑面

巴打其實你本身份工具體做咩ga?sell嘢？跟單？data entry?倉務？
咁重怨氣又明知間公司on9+待遇唔好，又知道出面大把工點解唔早d走？

問個低能問題

apply vtc 係咪得寄實體信呢個方法，見個網得個地址無email

係
記得唔好寄錯office 我的確見過

thanks

近排淨係請term

會唔會八月就無得做

ea2請通常幾耐有消息? vtc呢機構係咪通常等耐啲?

收唔夠學生就

Thx 巴打
但想知出面市價係咪差唔多價
定可以叫高啲啲咁多⋯

睇你咩dept/OU

再報
而家都開好多term ea

聽日要去將軍澳醫院見EA2 Health Information and Records 見到佢成日出po請人 係咪伏位黎 同埋interview係咪要做埋written test?

想問下HA既HR巴打
其實有無黑名單呢樣野?
我之前入職做過幾日PART TIME PCA
之後有其他工請我就閃人
臨走果日個病房經理罵鬼我話咁快走人晒佢地時間

所以想問有無黑名單呢樣野?
如果想再入職同一聯網既PCA會唔會好難?

ea 2 我in 左幾份都唔洗
ea 1 每一份都要

上網睇啲hird po好似大部分人都話流失率極高
想問下hird返五日定要五半架

THANKS

Hird....睇個別醫院部門做法，大部份5日半或者長短週。Record 好多野要學要記，打錯牌板做錯野就預左比人問候，唔慣/唔想返通宵更就唔好曬時間見。十個九個做一排就走，剩低個個仲諗緊。不過久唔久又開個ClerkIII 位，你想搏一搏轉做clerkIII 咪試下囉。

要返shift 唔係掛
Interview順便問下

Q&S洗唔洗輪？

你嗰邊忙唔忙?
我嗰邊普通一年先忙兩三次

同一條問題答過幾次

Term一年約？

同意
十個都未必上一個

岩呀, 仲要上完都有D過唔到probation

個個CLERK做左十幾廿年CLERK跳槽升

我都有見過fg即入eo, HKU畢業, 公開試成績標青, 但做左一年多就走

都有唔少NGO轉黎呀

放咗工，好掛住公司

一放工就諗起海洋之心 收工未

hr 放9點(好似係)

每日o 3隻 如果我都有就好啦

咩意思

有得OT

準時走嗰啲直頭要的返大陸勞改 痴痴地

咁正

In過Q&S EA2，成班部門主管閪到爆炸串串貢，成50人早上written test, 份卷on99
下午仲要分批group discussion同單人面試
之後in其部門ea2,淨係面試，第日已有offer
而家做緊 好好做
真心覺得ea2要筆試嘅部門好on9， 一定唔方好做

有次仲分開兩日
一日written test, 一日selection interview
On99

岩 on99

呃人假

想問下interview係職位個部門決定叫你去in 定Hr決定叫你去in??

因為成日Apply完都無得in
想知係部門篩走我定HR篩走我

唔怪得d HR 同MANAGER 噤忙啦

NGO 啲人工唔會好低？
EA頂薪好似都有30k
有朋友都做過NGO低到不得了

Sorry 淨係知出offer係部門決定
唔知call人interview係咪

而家知了，thanks

QE Q&S 想自毀前途先去做
大把料比人爆

有無人知finance intern interview 係點

醫管局

岩岩做左院校CO無耐
如果想co升上eo係咪可能性好低？
或者如果有經驗之後跳槽去in EO，CO既經驗又當唔當係經驗？
或者CO轉做EA既話可能性會唔會又高d

HKU WOR

其他U都有18-19

不是啦 三大都不是

多謝你咁詳盡答我！

我個rank應該係COii only, 我係17 degree fg，係咪要首先跳到去EA先再諗EO? 因為我而家做既野都係手板眼見功夫，無任何management成份，雖然我個部門都係大部門但暫時又見唔到有晉升空間，因為好多老屎忽又未退休，況且要升都唔會咁快升只有幾個月經驗既我（？）
所以想問問你，你覺得做夠1年COii再搵EA係咪會好d?

最後最後，你話CO/EA升上EO會比較耐係大概幾年呀？唔想到左30都一事無成

原來CO=EA?? 我d同事話EA就多d admin野，paperwork 多d咁
但我老細就係其中一個EO, 佢咸豐年代果陣都做過我個位，所以都搞到我好亂，唔知條path way係點

我份約係兩年，如果做一年就轉算唔算密？

好睇你語言能力
如果你英文非常好 做EO一定冇大問題
畢業大學寫嘢多 好多時啲老師都會叫你寫

後者
通常HR篩完，再到部門interview，in完先到部門篩走
連in都無得in就可能好多人同你爭，而且cv靚過你，排隊唔到你。（聽聞HR都係睇你比既學歷先再睇工作經驗）

如果係係深山嗰間
Co係唔洗管人
冇管人經驗比較難上eo

睇下部門等唔等人用
快嘅可以即日或隔日收到通知

我愛返工

連waiting兩星期

又返工啦

出去in aeo/eo位，見你resume 話做緊某院校ea，就會問你職責，第二題就問你有咩管人經驗
其實我會認為做ea對考eo無咩幫助，除非你肯捱年資升上去，因為佢地一早知ea只係打雜，仲要雜到唔雜果種

不能同意更多

又要做狗了

做ADMIN OFFICE做到EOI 都係打雜

認同

食完乖乖地做野啦

咁咪係咁Loop？做唔到EO(無管人經驗)>無管人經驗(考唔到EO)… Loop forever

其實同fg無工作經驗搵工個loop一樣
我in左好幾次eo，經驗話我聽，佢問得你無管人經驗果時個interview 已經完左
同埋in院校，interviewer prefer 你係有豐富年資，即係做ea做一年兩年佢都會話你可以再係自己既工作地方磨練下先。而個就係我唔想再做落去既原因，因為ea打雜既程度係連出email 比d大粒野既機會都無乜，學唔到野。除非你要儲年資一心升上去，否則曬時間，人工又唔多。

呻完，番住工搵工

好閪煩呀 有冇喺 GCP 番嘅成日聽到有人係咁咳 條友痴乜線

我答過唔夠兩年絕近無可能
巴打們好似唔信

呢行識人好過識字
間間大學admin department d head 都識大家嘅

個post好耐歷史

你地平時係咪自己加一次 跟政府加一次
加埋都每年7-8%左右

事實上你唔識人咪跟大隊夠年期轉校升
我唔少同期都係咁樣上到eo位

未夠兩三年經驗又或者fg 而做到eo
一係好似巴打講個人好標青
呢類人做邊行都升得快
佢地都唔志在做呢d工

一係就識人嚕

剩低就係真係咁好彩department等人用

做一年就升上兩萬中至尾人工唔係無可能
只係比較低

有人想搏有人唔想搏
好難講嘅

咁你嗰度都幾伏

做左幾耐先
咁應該都冇約滿酬金

由高登玩到黎呢面

無錯

之前冇人答 想再問多一次 唔該晒
出面兩年工作經驗加大學經驗係咪可以去到21-22呢？

咁垃圾
咁in 唔in 好

講清楚先 係EA位

巴打好分享

其實HA個performance 係點玩法？
因為我做左幾個月ea3就轉左ea2,而家都入左HA年幾，但冇加到2.5%嘅？

絲打你係原部門升ea2定點？

做幾個月就升ea2咁爽

我一直由高登睇到依到

天只淨絕人之路巴打好似消失咗

點解成日請人既?

其實年半都有機會, 我識好幾個都係年半就升eo 大家可以照報試下

我又聽講過九龍塘果間band底果間有19+
咁可能個個人開band唔同
點解會爭咁遠

咁可能係九龍塘另一間
估唔到會高過city

但係個年半經驗係CO的話真係凍過水。。
Internal都唔會show你

純粹經驗之談

所以我係上個post講，EO2有20k以上已經好好，因為呢間出手真係好低

我英文唔差，IELTS 都有7，但我諗應該都好多人好過我

唔係深山
但我而家做緊既野都無management成份
Serve學生既case比較多